# trajectory-prediction
# miniproject

Viettel miniproject

- Đây là dự án dự đoán quỹ đạo của vật thời điểm tiếp theo dựa trên thời điểm trước
    - Bộ dự liêu về Viettel có thể được tải xuống ở đây: https://drive.google.com/drive/u/0/folders/1kbk8KFXlPjZ8YqF2J9Ef-F2ZSLbUJ0og
    - Bộ dự liệu Kitti có thể được lấy ở đây: http://www.cvlibs.net/datasets/kitti/eval_tracking.php
    - Pretrained weight có thể được lấy ở đây: https://drive.google.com/drive/folders/1lwBbfDL2Zd-NMYITogZIAhGv_0Nh0cgV?usp=sharing
